公眾地方猥褻行為同埋公眾地方便溺兩條罪一齊要判幾耐

幫朋友問。。。

你朋友就是你

咁大個人仲周街屙屎

猥褻乜都唔講

搵個律師話自己飲醉酒咪得